[PAD] Puzzle&Dragons(160)屌你老母爆post唔開

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

Pish

Pishh

你做乜

??

G chi

推呢個

Puzzle & Dragons (161) 黑石狗我屌你老母

好

換到最尾可以淨一隻hunter...係咪留男水hunter比較好

終於抽齊set

放多條黑龍定滅盡好

重課狗

黑龍呢啲玩具都有人吹捧？
隊員就得
隊長？好快無人用

係
起碼係咁多個裝入面比較有用

兩樣都得啦
不過個人覺得滅盡好d咁

依家先知 破吸係唔可以同吸屬吸一齊開
會冇左第一招開既技
勁ON9

所以水魔女世界第一

金雷公好垃圾開左金雷公變5色就唔可以開斷龍變其他色

點解會同時開呢兩隻招技

定有啲咩好選擇

芒亨1關咁d野難跌嘅

其實我覺得可以換走隻暗魔女然後擺哂兩條龍入去
話哂個兩條龍起碼全防封先
除非真係好需要短轉囉

可以考慮下打三人協力
應該會有你想要既野

但係佢一口氣幫我磨過哂3針異形裏雙裏3針
4石落袋

未回本喎

我估佢用破吸屬轉珠 想轉珠姐

醫女神今日開左咩？

點回血？！

黑百合 醫女神

有冇巴打用Black RX斷防綁
完全唔知而家邊度招到戰友
求加 182662732

利申回鍋玩家
想問下依家d防坐，喇叭，killer
打邊關最抵刷
我仲停留緊係雙極3年代

有冇巴打有蒼河龍打 要一隻就夠

招執 偵 黑龍 雷公隊長 frd
小弟有以上隊長 配黑龍 雷公 眼罩武裝
403 010 041

招安娜 光埃
148044432

推呢個

好想買黑miru...點搞...有冇代購

想問木kitty 要複數有冇用？
本身有隻哥瑪 一隻木魔女 一隻麻倉葉

淘寶

搵唔到link

應該未有
依幾日再睇睇